[QP module] 補習notes互換區

自己有Module B,D Dec 16 kaplan/ftms notes
同埋近5年pp+ans
都有Jun 17 咁多間既mock exams

求Jun/Dec 17 module A同C既notes
有無巴絲可以開心share

留名
利申 乜都冇 唔知你肯唔肯開心share